[集中討論] Signal 需要點改善同要咩新功能？

我先

1. 要有得轉background photo 同set status
2. Send 相/ 文件 唔好好似FB messenger 咁咁大pat好礙眼
3. All Media 個度要分返類做 Document, Photos, Links
4. 要有得search 中文
5. Message 最好直接顯示對方send出時間而唔係幾耐之前send出
6. 對話bubble 好似肥咗啲，有啲礙眼

7. 仲有電話版要有得pin conversation

8. Group 入面嘅人名要分返顏色

9. 要可以用sticker reply人

可以multiaccount

仲想新增:
chat 既wallpaper同埋color可以set做統一

推

有冇得將條友較做置頂

就係將TG啲功能搬晒過去

要有人肯轉
啲客肯轉先得
太撚多wtsapp group

想問佢有個 "背景連線已經啟用" 嘅通知
可唔可能係APP入面熄咗佢?

chat room會chok下chok下
chat room背景要可以customize

sticker 係咪一定要一個一個簡emoji?

有

其實我覺得冇下面冇shortcut幾唔方便下...

原來SIGNAL 個電腦版唔洗裝
公司唔比裝EXE 既都用到

有啲lag

Desktop 版先得
mobile都得咩？

未撳入去對話之前拉去左手邊就見到有得置頂

係wo thanks

唔係好明

推
係咪咁少人用

睇返對話入面既media時
要有返show in chats

得